[股票派息] 持股數少 應唔應該係除淨日前放左隻股

手續費 當30蚊 如果派息派得唔多1手得$30 附近

係咪應該除淨前 價格高放, 除淨後 價格低再入返
起碼 你一手個價值無變到 或者 變得唔多

如果無放, 手續費> 或= 派息
變相 一手個價值少左

我理解有無錯

你買賣咪又係要俾錢

點解唔諗除淨前買多幾手？

升跌一個價位止唔止30

你當初建倉嘅時候入得少少 都唔係打算收息㗎啦
如果係優質股就疊埋心水長渣啦 你點知除淨完會唔會突然升返一棍

你用一通都可以試下嘅

當你免佣 都要俾印花稅政府養住班狗官啦

一買一賣都唔止30蚊

除淨日前後入咪一樣
除淨後已經當左你袋左股息

用一通咪得
用銀行 派息反而要倒扣你錢